## Casexe test task

* Есть сущность приза, у нее есть подсущности, в данном случае деньги, быллы, вещи. 
* У каждой подсущности есть нобор статусов
* Для каждого набора существует логика переключения между ними (например нельзя отменить денежный приз, который выведен на счет)
* Вся логика обработки приза завязана на переключении статусов, например если мы меняем статус денежного приза на "выведен" о прежде чем поменять этот статус физически, должна быть выполнена вся логика по выводу средств
* Есть точки входа, 
    1. вовзращает приз по его типу и id
    2. создает и вовзращает случайный приз для пользователя
    3. Обновляет статус приза
    
Пример работы посмотреть можно тут 
1. http://69.30.252.106:8088 - laravel + vue.js
2. http://69.30.252.106:8088/clean/api/index - php + js